買左部laptop想升級ram同ssd

去左問asus佢sd左4個ram既比我
但我係香港搵唔到呢4隻ram 得外國有
其實換ram係咪一定要跟佢

你唔跟佢有機會裝完認唔到，
依家冇得先試後買，
多得支那種做壞規矩

佢sd比我睇果4隻ram係2666
但我check自己部野係行2400
佢sd比我果幾隻ssd係m.2
但我check左係本身部機行緊m.2
得返個sata位
我究竟可以點做

你連買邊部都唔講
邊個可以幫到你？硬件傳心師？

Sor
F571Gt
9300h版

水9你囉

RAM可以降頻

SSD咪一換一

對你部機無咩效能增長

如果部機唔support 2666會自動降頻落番2400
Notebook多數係一個m2/nvme 加一個sata 插hdd